朋友個仔就出世，佢姓陳，叫咩名好

要有個德字

陳德

關你朋友姓陳咩事

陳duck

咁你姓咩先

林友德

陳七

陳友仔

陳瀅

陳德蘭修女

陳詠德

陳忽德

陳保踭

要有倨德字

個*

陳列品

所以朋友個仔起名關你咩事

陳德戟

陳寶珊

屌你地班文盲識唔識字

陳皮

陳當奴德
英文名：Donalduck Chan

陳浩南